香港旅遊銷售大減 唔好比佢停 攬炒!

大家未必對旅遊銷售市道差有直觀感覺
話說前幾日我同個法國仔食飯，佢老豆係某luxury brand CFO
佢話老豆同佢講香港銷售數據大跌，一直以來金額通常係
大陸>香港>日韓>其他
7月份係 大陸>韓國>日本>泰國>香港
以每日計，每一間鋪正常交易額係幾十萬港紙，但今時今日只有幾萬蚊，即係話成日都只係賣出左一個袋

一間鋪每日蝕幾十萬港紙

最緊要D 大陸團

酒店最好執一半
D 地方攞野開返D 餐廳又好，住宅又好
壓抑下D 租金樓價，
可以食返20幾蚊一個Lunch

之前賺埋咁多 慢慢搣啦

regional條數咁樣交上去比global HQ, 點同高層解話

攬炒

繼續加油

減租>地價減>樓價減

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

根本香港過份依賴旅遊業，搞到成條街成個商場舖頭種類嚴重失衡

班撚屌不嬲賺開支那人錢，奶都奶唔切

睇下邊個牌子支持警察執法去佢地老家唱衰佢

sir, it is because of occupy central.

而家D鋪租咁貴 好大部分係靠大陸遊客生意推高盈利 商戶先有能力租 唔做呢類遊客生意既鋪一早搵唔到食收檔 大家估下再係咁落去會發生咩事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

係廣東道番工 一條街都係名店
雖然仲有啲大陸狗行街 但應該少左最少三分二
想知啲Dior LV Gucci 大台每日蝕緊幾多租同人工
維持半年會唔會為香港帶黎新景象呢

tsm間翠華閒日都排哂隊 家下最嚴重只有三成入坐率

根本單一經濟仲要單一國家市場遊客遲早一定死

其實係旅遊業過份依賴內地，
所以啲鋪頭種類全部傾斜去藥房金器個邊

唔識分散風險怪得邊個

早兩日蔡英文先出post講其他國家旅客大升
唔撚驚內地唔俾簽證
（實際係咪咁就要再討論）